{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002438",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023050220084/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "코튼 미디 볼륨 스커트 - 블랙"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造するブランドです。 今回ご紹介する商品はSS23/323527LYA5という商品番号を持っています。 このスカートはボリュームのあるシルエットで女性らしいムードを醸し出します。 シワが自然にできていて丈が少し短いのでカジュアルなスタイルでマッチできます。 素材は表地が綿100%で、裏地はポリエステル100%で製作されています。 洗濯方法を案内したら、濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使用してはいけません。 また、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯する場合、部分脱色や毛羽立ちが生じることがありますので注意してください。 十分に洗濯して洗剤が残らないようにし、軽く手洗いすると飾り物が落ちないようにします。 機械洗濯は製品損失が発生する恐れがあるので注意しなければならず、暖房器具や高温のアイロンをかけることは避けてください。 また、金属副材料と皮膚が摩擦しないように注意し、デザイン上、装飾物がある場合は首を締めないように注意する必要があります。 水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるので注意してください。 白色系の製品に色移りする恐れがあり、水洗い時に多少収縮することもあり、摩擦によって毛羽立ちが生じることがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスカートの商品番号は何ですか？",
            "answer": "SS23/323527LYA5という商品番号を持っています。"
        },
        {
            "question": "このスカートの特徴は何ですか？",
            "answer": "ボリュームのあるシルエットで女性らしいムードを醸し出します。"
        },
        {
            "question": "このスカートの素材は何ですか？",
            "answer": "表地が綿100%で、裏地はポリエステル100%です。"
        },
        {
            "question": "このスカートはどのように洗濯すれば良いですか？",
            "answer": "濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使用せずに裏返して洗濯し、手洗いすると飾り物が落ちないようにします。"
        },
        {
            "question": "機械洗濯はできますか？",
            "answer": "製品損失が発生する恐れがあるので、機械洗濯は避けるべきです。"
        },
        {
            "question": "このスカートはアイロンをかけても良いですか？",
            "answer": "暖房器具や高温のアイロンをかけることは避けるべきです。"
        },
        {
            "question": "このスカートには注意点はありますか？",
            "answer": "金属副材料と皮膚が摩擦しないように注意し、装飾物がある場合は首を締めないように注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "水洗いの際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "金属付着物によってサビが発生することがあり、皮膚アレルギーが発生することがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このスカートは色移りや収縮する可能性がありますか？",
            "answer": "白色系の製品に色移りする恐れがあり、水洗い時に多少収縮することもあります。"
        },
        {
            "question": "このスカートは変色することがありますか？",
            "answer": "強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 480,
        "QA": 447
    }
}